{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013686",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Hotel Ludi (루디)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数19室で、周辺には京義中央線西江大駅、2号線新村駅、6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、6号線大興駅があります。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。宿泊施設ではNETFLIXが設置され、こじんまりとした部屋を除くすべての客室で夜間貸室が利用できます。また、ヘアアイロンも無料でレンタルしてくれます。古代期をレンタルするには身分証明書をフロントに預けてください。全客室にはPC-TV互換(HDMI)が可能で、最新の43インチLEDテレビとPCが設置されています。払い戻しポリシーに基づき、入金後の解約は10%控除、入室4~6日前の解約は20%控除、入室2~3日前の解約は50%控除、入室1日前の解約は80%控除、入室当日は払い戻しできません。未成年者、成人者、3人以上の男女同室での宿泊はすべて禁止されています。訪問者のレビューによると、ほとんどのお客様がコスパが良く、宿泊施設に満足して親切なオーナーを経験したと評価しています。部屋がきれいだという意見も多く、一部のお客様は使い捨て用品の購入が必要だという意見を提示しました。一部のお客さんは部屋の大きさが少し狭いという意見を提示し、ほとんどの部屋はコンディションが良いという評価と共にネットフリックスやポップコーンなどの快適な施設を提供されたと評価されたりもします。ただ、一部のお客様は難しい施設もあるという意見を示しています。宿泊施設はコスパが良く居心地が良く、サービスや施設も良い方ですが、ホコリやゴミ処理が不十分で部屋が少し小さい場合があり、臭いの問題もある場合があります。全般的には低価格の宿泊施設といえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には京義中央線西江大駅、2号線新村駅、6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、6号線大興駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではNETFLIXが設置され、こじんまりとした部屋を除くすべての客室で夜間貸室が利用できます。また、ヘアアイロンも無料でレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "古代期をレンタルするには何をフロントに預ける必要がありますか？",
            "answer": "古代期をレンタルするには身分証明書をフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはPC-TV互換(HDMI)が可能で、最新の43インチLEDテレビとPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーに基づき、入金後の解約は10%控除、入室4~6日前の解約は20%控除、入室2~3日前の解約は50%控除、入室1日前の解約は80%控除、入室当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者、成人者、3人以上の男女同室での宿泊はすべて禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者の評価はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ほとんどのお客様がコスパが良く、宿泊施設に満足して親切なオーナーを経験したと評価しています。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどのようですか？",
            "answer": "部屋がきれいだという意見も多く、一部のお客様は使い捨て用品の購入が必要だという意見を提示しました。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "一部のお客さんは部屋の大きさが少し狭いという意見を提示し、ほとんどの部屋はコンディションが良いという評価と共にネットフリックスやポップコーンなどの快適な施設を提供されたと評価されたりもします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はコスパが良く居心地が良く、サービスや施設も良い方ですが、ホコリやゴミ処理が不十分で部屋が少し小さい場合があり、臭いの問題もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような価格帯ですか？",
            "answer": "全般的には低価格の宿泊施設といえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 683
    }
}